長者八達通搭車

除左黨鐵，你地敢唔敢用長者八達通搭巴士小巴？

唔敢

你地估攞果張卡搭巴士小巴，個司機會唔會出聲？

各位分享下經歷呀

敢，通常冇事
比司機鬧咪入錢補番差價囉
用綠卡佢公司又唔會蝕既

咁各位試過係咪多數巴士小巴司機見到都唔會出聲？

點解要咁做
我地係為懲罰黨鐵 唔係為私利